［模型撚］日本買左盒模型，一開冇左件配件

我響秋葉原買左5盒Keroro軍曹既合體模型，一開Tamama果盒就發現爭一粒左手配件，簡單講斷左手，請問香港有咩地方買得返呢盒野？我睇過Aeon 冇。，

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

推

皆旺地下有間店係專賣模型散件, 可以去叫佢幫你訂, 不過要幾星期